有冇巴打聽朝食早餐？

搭觀塘線嘅兩個巴打七點想約多啲人食完早餐去行山 有冇人加入？ 人多嘅可以擺十圍八圍飲早茶

唔該入一入黎幫手推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

好人一生平安

推一下